武漢書記：全市開展感恩教育 感恩總書記、共產黨

內地新冠肺炎疫情持續，疫情重災區的湖北武漢，市委書記王忠林昨日主持召開疫情防控指揮部視頻調度會，強調疫情防控要繼續加大力度、鞏固成果，又強調在全市開展感恩教育，「感恩總書記、感恩共產黨，聽黨話、跟黨走，形成強大正能量」。

王忠林昨晚主持召開市新冠肺炎疫情防控指揮部視頻調度會，提到當前武漢疫情防控出現一些積極變化，但任務依然艱鉅繁重。他指出，要特別注意出院患者康復期間復陽、無症狀感染者等新情況新問題，疫情防控思想上不能放鬆，千萬不要盲目樂觀，必須始終保持清醒頭腦。

指習近平親自部署、指揮
王忠林指出，武漢抗疫以來，在中共總書記習近平親自部署、親自指揮和黨中央堅強領導下，在中央指導組的支持和指導下，解放軍及全國各地先後派出數百支醫療隊，數萬名醫務工作者集結馳援武漢；全國捐贈物資源源不斷；數千名建設者日夜奮戰，僅用10天火神山醫院、雷神山醫院相繼交付使用。

他提到，武漢人民是英雄的人民，也是懂得感恩的人民，要通過多種形式的宣傳教育活動，在廣大市民、黨員幹部中開展感恩教育，聽黨話、跟黨走，形成強大正能量。要宣傳、發動、依靠群眾，做好疫情防控工作。他還要求下沉幹部要深入到群眾、微信群裡去，積極主動和市民溝通交流。

信支共，得永生

假的 全部都是假的

未打完 先開慶功宴
拍定手先

邪教

push

全市開展感恩教育，「感恩總書記、感恩共產黨，聽黨話、跟黨走，形成強大正能量」。

信支共 早永生